DSE預15分到，系米應該要考慮下浸教嶺尼D5入流ge大學

本來就預18,9分入三大ge，不過個社會甘亂，表現難免會受Ｄ影響
依家唯有考慮下D差D ge U
5知會5會太差尼D出路?
D三間始終有D廢甘😂

樓主唔係嶺大？
咪恰我你假膠

真系，15應該凈系可耳入尼D 😖

5系

巧彩仲有15，如果得12,3分就得反Ou果D簡🤢

尼就巧，巧耳入8大，禾Dse3 分凈系巧耳入ive ☹️☹️

每年差唔多呢個時候，樓主就會出呢啲PO，唔厭㗎咩

尼刀on99
梗系選kong u la
15分喎

吾系甘嫁

收皮拉
尼到吾撚系高登
你要捉正字就返舊登拉老屎忽

你老母香港人討論區，打你老母5p字咩

就系香港人先要打5p字
尼d先系本土文化
牙叔色吾色野架

你呢D係MK小學雞，同香港本土文化冇任何關係。

咪以為呀叔就會被你呢D MK小學雞撚化到先得㗎，大佬。

15分其實你可以認真考慮入HKU.....
............SPACE